[柒頭皮] 福仔連加特遊希臘或錯過季前操

曼聯球員華舒福和連加特一同赴希臘旅遊，將面臨隔離兩周，或錯過季前部份操練。

曼聯在歐霸盃4強止步後，球星們開始放暑假，其中華舒福（Marcus Rashford）和連加特一同赴南歐的希臘旅遊，由於當地近日錄得破紀錄的250個新冠病毒確診病例，很可能進入英國的疫情嚴控名單。

據悉，如果希臘被列入英國的防疫名單，所有去過當地的人回國後將自我隔離14天。曼聯新球季備戰將在9月1日開始，換言之，兩人將錯過部份操練，這勢必影響新球季的表現，尤其是狀態本已糟糕的連加特。

根據《每日郵報》報道，華舒福和連加特也知道風險所在，正在考慮是否提前離開希臘，他們必須在周六之前回到英國，才能逃過隔離的命運。

依啲時間就忍下咪去旅行啦

this on9仔